深水埗有家長搵自己仔女 突然俾警察喝罵身邊女兒大叫唔好打我嗎咪

惡撚到
快d俾天收仆街死啦屌佢老母
【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

【2358 深水埗】多名警員四面八方包抄拘捕在深水埗的市民。有母親在現場高叫兒子的名字，表示與自己的兒子失去聯絡。

但現場一眾警員沒有馬上提供協助，反而大叫「係咪阻礙警員執行職務？」更包圍她。在場陪同母親的女兒叫警員「唔好搞我媽咪」。眾警員包圍擾攘一輪後才有一名白衫警員介入，抄下該名女士兒子的名字「幫忙問吓」。

但後來，該名母親拒絕離去，一名警員在極近距離用大支的胡椒噴霧直接指向她面部，大叫「你個仔唔喺度啊」。